啱啱同緊我隻公仔講嘢

你陪左我差唔多半年了
呢段日子 每日返到屋企 見到你 我就知道
即使我成日話我係孤單一個 我都唔係自己一個

啱啱同你講左好多嘢 問左你好多嘢
好似講左我心裡面一直埋藏既嘢咁

講講下 講到喊

btw 連登好耐無見 最近大家點

喊就聽下慢歌先啦

次次你秒覆都係講呢句
哈哈 謝謝你

咁 唔好喊啦

隻公仔點應你

而家無啦 我準備訓

good

佢依舊係咁樣微笑
我真係好錫呢隻公仔

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

自從佢已讀我 我就本身想分享比佢野係tg 同返自己分享

其實我係隻公仔

慢歌!!!
記住有咩都可以同我講嫁

我要睇公仔

認真咩

咁灰？下

無既 無事既 係我琴晚啲情緒一時間黎到啫

佢係隻熊仔黎

本身咩都同佢分享 佢都會日日text我 當佢上堂悶時我又陪佢講野
但有日突然開始已讀我其實我會好難過

佢可能覺得咁樣日日text大家已經好累

其實我唔需要時時刻刻，每日每夜都覆我
起碼比我知道你個人繼續存在
會比我同你分享大小事

乖
佢可能覺得你俾唔夠空間佢

樓主咁樣好唔健康
128維園見

好後悔
好唔甘心...
點解我唔趁早出手呢？

我星期一至五已經完全冇揾佢了
盡人事 聽天命
横掂一個人獨活慣了

幾時幫我沖涼呀屌你

我二月先返黎⋯

這感覺 已經不對
我努力 在挽回

咩事

好灰⋯

自己一個耐左 其實好累

隻熊仔唔會咁樣屌鳩我

你係鬼
128維園見

累又點 辛苦又點 生活就係咁

鍾意咗個part time妹妹仔...

佢9月嚟嘅，大家合作過做同一個project.

不過我成個十月、十一月都冇乜點同佢講嘢...
(呢度都要怪自己諗太多，諗佢可能有男朋友，諗佢對我有冇feel)
我糾結咗好耐，冇出手，連普通交流都冇乜...

到佢12月走嘅時候我先鼓起勇氣約佢出去飲杯咖啡，不過食咗檸檬。

我諗緊如果我冇糾結過任何嘢嘅話，結局會唔會唔同呢？

唔會 毒撚最忌有自信

賤熊黎

放心，結局一樣既

連登咪就係你隻公仔囉

128

其實我係隻公仔 你知唔知你個口好臭？

我有一隻公仔 兩年嚟朝夕相對 我有段日子唔想出街 主要都因為佢 但我最近發現 佢唔再講嘢食嘢同飲水 而我亦都開始瞓唔著 就算飲到好醉

頂硬上！

唔係！

做咩事

但你點諗都返唔到轉頭

唯有努力啦。
我冇能力改變過去，但最少我有能力編寫未來。

你啱
要望住面前既野努力

今日sd左張合法遊行相比佢 睇完唔撚覆